雙vga線係咪已經冇人用?

因為仲有幾條全新未用過

pish

我連佢係乜都要google

Dialog幾多條都係dialog

仲有人用vga

依家大部分機都跟DisplayPort HDMI port
不過都會仲有跟VGA port位
始終仲算係主流